【無圖】有冇人聞過TG 之後會屙鮮血

最近呢兩個月，星期六日聞完TG
之後星期一二都會屙血
係鮮血！！

有冇人同我一樣？

通常屙足兩三日，多過女人嚟m

之前離開香港一星期，冇聞到就冇事

P.S. 唔係企前線，只係行過聞到都會出事

上星期直頭只係揸車經過tst 都領野

之前睇過專科，檢查過冇痔瘡

係咪屙屎太硬爆左
D屎內有血定係純屎眼流血?

屎唔硬，有時屙爛仲爆到成個屎坑都係血

屎會有血，屙左舊屎出嚟屎眼仲會滴血

爆寺瘡姐

睇左專科通左櫃冇痔瘡

係咪生內痔呀

正常聞少少應該無乜事架喎

定係啲支那嘢太毒

柯黑屎加好水

每個人體質唔同

啱啱個星期聞完仲不停放屁
有個fd 都係同樣情況，但冇屙血

我
但更多係黑屎

應該腸損左

+1，tg真心好毒

黑屎姐係d 血係腸到已經有

而我個d 係鮮血

通左櫃check 過

醫生都話黑屎係腸已經出左血所以會係黑

但你都有試過鮮血？

唔痛？
巴打去睇下醫生好喎

好似平時屙屎咁咋，但一起身望就嚟M 咁

無 你自己問題

睇左腸胃科 通左櫃check 唔到有野

醫生都唔肯定係咪關tg 事

平時都係屙到仆街
不過未試過有血

冇
[quote][quote]

最近去過尖咀，煙散得七七八八果種
結果去完之後開始飯後不適生理反應N鳩幾次
你老味啲TG放題係咪落撚咗毒藥

就係咁

DKLM

我都知人人體質唔到，但都想睇下有冇人同我一樣咁廢

噚日屯門...

中左山埃毒

哇屌，直頭唔敢提，天佑港人plz

睇睇醫生好喎 我最多都係水

啲成分幾時先列表出爐啊

有冇more

無圖=真係無圖
誠實真漢子

老一輩成日講 痾拔甩

搵下國難忠醫好喎

你真係想睇？

發夢聞過 人都精神咗

食量一樣
但幼左好多

我呢d廢青無福消受。
請繼續純文字討論。
謝謝。

唔駛fc 啦
依家食左tg 每個人都會有唔同反應...
驚既都係睇醫生啦

停左兩個月經
最近哩個月先黎左... 但少又痛死

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有日日流鼻血 上一次已經耐到唔記得左幾時流過

er...我都有。間唔中一星期幾次 但唔敢肯定係飲食問題定.....

黑血 = 消化系統內出血 eg 胃 腸 因為出黎時間耐會變黑
鮮血 = 直腸/肛門/痔瘡 出血 因為近所以系鮮血

我冇屙血 不過爆多咗好多暗瘡
有冇人都係咁

所以黑血先有問題
不過鮮血如果多都要睇醫生

可以嘅話盡量將鼻涕口水噴出體外
盡量唔好吞
吞咗基本上一定痾
同埋唔知啲毒性會留係身體入面幾耐

試過一次

利申：發夢

會有d 肚痛，但冇咁誇

冇咁撚毒下話

心理作用吧

巴打保重

我有
612 到而家都仲係有血
612之後果幾日最勁 成個馬桶都係血

屌你 肛裂阿 唔一定係痔瘡

痾屎唔好太大力 等佢慢慢滑出黎

行得多大脾熱
都會易爆痔瘡

如果係好鮮色，即係大腸或之後出血
手足休息下先啦，或者盡後幫住手先

通常內出血都係黑色多

我聞完tg之後個身好似生左疹咁，好痕

我都就係

咁你之後仲有冇試過

淨係聞完先出事， 唔係香港冇聞到就冇事

內出血

膠腸癌先兆

搵個醫生睇下啦

有喎屌

各位手足要睇醫生啊
保重身體
唔好諗住無咩事唔睇醫生
啲大陸野真係好毒

我都柯左半個月左右。

屌手足們睇醫生呀
化武嚟架屌班黑警老母閪

發夢想試吓黃大仙mode zerogear硬食
到今日都未試過乾身屎 再加食完野十零分鐘一定要柯

抹落去都幾多血 但無屙血出黎

巴打你尿道炎炸嘛？

我or黑，水同少少血絲
半個月了，係咪應該去睇下醫生？

巴打我有藥你要唔要？

點會分唔到

咩藥

睇國難啦

要，但睇咩先得
普通科同專科都係肯定唔到

會屙黑屎

但鮮血又唔係痔瘡真係唔知點

之前義載既有心人比我，好好人既，我成日搵佢用校巴接我同其他手足，嗰隻藥係專門醫治因為食催淚彈而引伸嘅副作用既藥，佢比左我但我又冇咁嚴重所以唔洗食

樓主你仲等乜⋯⋯快啲去睇醫生⋯⋯

試下飲呢個

如果係鮮血嘅話就係結腸直腸有事，不過通常都係有痔瘡或者入面損𣳇姐。

但係樓上巴打痾黑屎就真係有事啦，可能係胃或者小腸，btw有咩懷疑都去睇醫生啦

檢查係咪大腸有粒粒啦

我個朋友塊面爛到乜咁 又多咗暗粒

吸完tg 無嚟m 好擔心

保重身體

巴打，唔關tg事
有竹園師奶講過d水臭

你試下屋企裝濾水器，如非必要唔好飲水喉水，買樽裝礦泉水。出街唔好叫涷飲，d冰有問題

近肛門口咪會鮮血

要

有痔瘡

根本已經可以攞香港人做催淚彈研究嘅對像

中毒，明顯加哂料

鮮血應該似係大腸或者屎眼有事喎

612之後屙咗差唔多兩個禮拜...日日肚屙3次 cls
之後聞得多就有抗體

痾屎會痛左

我早咗成兩個禮拜嚟M

如果持續幾次都係咁就睇醫生啦
另外其他行街唔小心吸入tg嘅巴絲記得要將鼻涕口水噴出嚟 唔好呑落肚
d山埃入到腸會損害腸道 有機會因為咁而屙血

D tg飄上天,係咪冇吸過都全香港收皮？

TG 真係生化武器黎
巴打保重

發夢有帶豬都奶野 腸胃炎

有

一路到今日都有 不過e 排少左聞野
唔算特別嚴重 最多係有幾張廁紙既血

講真 依家個個星期都tg放題咁
越放越多 區區都放 你話冇對環境冇影響都冇人信啦

本身已經會
利申 未食過新鮮煙

痾兩三日點會多過女人嚟m樓主睇醫生喇 痾血可大可小

我都有

係鮮血。 但本身已經有痔瘡，但平時最多都係少少血。

而家成個廁所加紙巾都紅晒

一樣，通常屙兩日

依架睇中藥睇下有冇用

我聽個朋友講 佢d屎全黑色

食維他命C排毒呀各位